---
title: " murphy e seus amigos"
date: 2016-07-14 17:54:56
---

eu tenho aqui umas coisas pra publicar no blog e um monte de coisa pra próxima edição da newsletter e esse remedinho novo até que me está dando uma boa pilha pra existir mas nas últimas semanas a coelba (os caras da eletricidade) andaram trocando postes e cortando a luz e quando não era a luz era a internet porque a coelba arrebentava os cabos e os caras da internet tinham que ficar correndo atrás deles pra todo lado pra remendar os estragos; antes disso o blog passou pela migração de servidor e enfim enfim. eu vou organizar essas coisas todas que eu tenho pra publicar e escrever a newsletter mas hoje eu dei aula de inglês pra cinco turmas de crianças de seis a dez anos e não tenho forças nem pra responder e-mail.
